食過韓燒根本唔會番轉頭食燒味

首先衛生方面韓燒已經屌打燒味，而且韓燒又健康又可以任食，係得班大陸豬先鍾意燒味

食得多好熱氣, 好辛苦

如果韓燒 可以燒到乳豬皮嘅口感
燒鵝嘅質感 你咪岩囉
燒味係香港特式之一

屌你死韓狗

利申 唔中意食韓燒

其實我對樓主三個論點都好有保留

有涼茶任飲架

自己屋企買個韓燒爐（or燒烤爐）根本就唔會再番出去比錢燒 自己燒仲好食 叫埋d frd上黎屋企玩

韓燒點健身法 又多肉又多油

不過燒味冇得自己燒住食

韓燒點健康法 又多肉又多油

廣式燒味可唔可以mix埋日式燒肉呢?
將廣式燒味既燒肉，叉燒，燒鵝醃好切細份，生上留番比個客好似日式燒肉咁係炭爐燒